［你問我答］去旅行開美國citibank account

其實我鳩up

香港人根本開唔到，此po已完

sor9ry lo, 撚左你入黎.

so9rry撚左大家入黎.

其實去到BANKER話我無美國地址, 唔做我生意.

驚唔驚三成遺產稅?

唔好亂up
我上個月b2簽證 半個鐘就係bofa開到
最低存款1500
叫美國朋友幫收卡 網銀就即時有得用

會，真係搵鳩笨。

開唔到驚鬼。

派膠

去過中東拎唔到美國visa

咁嚴

點解可以全程廣東話...有朋友介紹定自己要求

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

走資去大灣區啦傻膠

入黎中伏

美帝系統好勁

上次唔so我

下

頂你鳩up呃鳩我入黎

你係開bank of America?
如果本身已有支票戶口可唔可以就咁walk in China town 分行開埋saving?

美國投降簽埋和約LA, 仲學乜柒人走資. 做大灣區人LA

巴打去加州定紐約
酒店大概幾銀

留名

非美國人(未在美國定居者)，在美國的有形財產或無形財產都要課遺產稅，而且遺產稅只有六萬美元免稅額。但非美國人的非美國財產和在美國的portfolio investment，則免遺產稅。Portfolio investments包括銀行和儲貸會存款 (有FDIC保險的存款才算)和保險公司給利息(非股息)的投資。以及專門賣給外國人的債券等。

我都想去美國china town 開番個citibank acconut
但我仲未得閒住...連visa 都未申請
LA SF NY china town 邊度最易開

New York 比職員趕走左唔做我生意。

係咪一定要有美國地址先攞到debit card?

我十月係NY 開完。張卡直寄香港

係visa / mastercard debit?
本身無比美國地址proof同insurance no. 之類嘅野都開得？

唔洗, 除非美帝會修例
開左戶口的可唔可以PM 我你地個RM 名
CONTACT 同地址
LA SF NY 都得

正喎
可以開埋saving? 定剩開checking?
你嗰款係最basic 嗰隻？
得Citibank 先咁易定boa都得？
同埋係咪唐人街開會爽手啲？

下次去試下先
巴打本身香港有無用開citi?

9月尾santa clara開完,冇去唐人街

Citi 定boa
你求其一間branch?
本身有無citi HK a/c或者美國passport?

你香港用citi gold? 佢係咪因為咁先幫你開定本身無問你就咁就幫你process?

Btw 係咪walk in 就搞到唔駛預約？

lm

citibank
求其一間branch
有hk citi ac,揸bno開

駛唔駛特登show比佢睇你香港用citi a/c, 同埋佢要唔要話gold先肯幫你搞？定同佢一講想開戶口佢就即刻同你整？
Btw你嗰時唔駛預約？

我有話佢知我有香港citi,唔洗gold,最cheap戶口都得,佢唔會理你
walkin入去就得

佢一開始會唔會問你外國有無citi 戶口
利申：本身無用開citi

唔好再推中伏post la, 放棄la

可唔可以申請埋credit cars ?

冇問